[戰術/檢討]由今日開始，唔該全部人full gear

今日班狗係啲人過晒灣仔站之後，就係灣仔站同狗總放tg
將一直以來前線既concept打破晒
只要係街上，所有地方都係前線
而更加離譜既係
當啲人退到合和，準備上山既時候
佢居然放tg
唔少無gear既和理非食tg食到應一應
更加因為無gear，所以極度恐慌
導致差啲出現人踩人既慘劇
所以唔該由今日記住
所有既地方都係前線
所有人都要full gear

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

十連

同意就幫推

pish

推到有文宣

今日4點幾5點彌敦道碧街一帶對峙時，唔少人都無冇gear，下次唔好啦